Dear Jane 同 Supper Moment算唔算係最撚仆街最忘本地band

諗起Dear Jane未紅未入華納時已經聽緊

到兩隊野紅時，咁岩就係讀u溝女既快樂時期

但一直以黎對香港一句聲都冇出，講經咩
Dear Jane舊時仲要串鳩香港人唱歌都要講政治
抗拒政治既音樂人藝術家既作品根本就冇靈魂

相反RubberBand同埋Kolor
真正香港仔，再加埋聽佢地啲歌，真係好掛住舊時細個未赤化香港既時光

DJ冇？
你跟得咁唔貼就算啦

咁都唔撚洗捧起垃圾tommy 下話

樂隊Dear Jane: 「原來香港做樂隊要講政治架喎(狂笑)」

好舊
19年已經唔係
好多人19年先醒覺啦

證據？

DJ一定唔係
樓主分化狗勿回

Dear jane雖則好撚pop 但都叫做4個都有出聲

Supper就唔知喇
淨係知Sunny屋企有人做狗

除咗RB同Kolar
Tonick都係真正香港band

其實佢應該同老豆老母割咗席好多年
聽下荷理活道就知

Sunny同佢狗老豆好似割席咗好耐
不過一單還一單,Supper 自上年開始冇出過聲係事實

至於DJ, 佢哋啲歌係pop,詞又MK
但上年又真係有出過聲,雖然冇Kolor咁大膽
講忘本,唔應該數到DJ

冇記錯之前住柴灣狗宿

成日睇人屌supper都拎sunny屋企人做狗出嚟鞭屍
大撚把手足父母都藍絲啦
咁嘅年紀屋企有都係退休狗
2013 2014 果時咪又照出聲
上年咪又係照出嚟遊行？
屌佢哋唔係問題 拎退休狗嚟入真心on9

Dear jane我覺得又唔算仆街，at least 全部有表態過，佢哋又唱情歌為主
相反supper一定係，首先佢哋屋企人係咪狗唔係問題，最主要係佢地一直打住熱血理想抗爭嘅歌同形像搵食，到香港人同學生有事，大學比人圍，佢哋一句聲唔敢出，記者fans問到即刻調頭走，仲上佛山開concert
佢哋要搵食聲都唔敢出，抗爭者唔洗嗎？所以對佢哋係超級失望

好悲哀

sunny有出去遊行又點計先

垃圾vs垃圾

年經post

又Koop

好撚悶呀
追擊啲表哂態嘅嗰啲都叫有啲意義
收皮啦日日係到屌邊個邊隊唔出聲

人地Po過一兩張黑白相就話有良心
Sm有去遊行美國拍野支持嘅都係黃企攝影服裝又唔講
淨係識拎人地退休狗嘅老豆黎追擊

打手其實係咪真係咁得閒無野做
善用不推文

Btw又係你呀 RB打手

又後鬧人唔表態 人地有遊行都唔夠 最好作d歌比你地係抗爭現場唱 就好似「今天我」咁丫麻 點解要推到人咁前 要人地比大陸封殺先開心？

文化人藝術人都唔出聲，咁邊個出？

痴鳩線而家死撚左咁多人，都仲要響度搞到人返唔到大陸搵食香港人食屎啦

Killersoap笑而不語

Mr.都醒覺左

Supper最多屌佢唔出聲
大家都知佢點都唔藍啦講真

陳樂基擺明藍或紅

陳樂基仲好chill地飲緊東江水
理閪得佢啦

tonick都正
衰喺嗰掣度

dear jane香港仔
個主音同guitar手都係美加大

出聲果d band又唔見你地聽
聽埋哂d canton pop 抵冇band發聲

咁作為香港人點解唔出聲？你屌晒所有冇出聲嘅香港人啦 作為rapper唔係應該敢言咩？點解唔出聲？作為老師 應該教正確價值觀 要出聲啦 作為藝人 公眾人物喎 出聲啦 生而為人 有冇良知呀 出聲啦
係咪要咁
supper去遊行=冇發聲？
咁你想點？

supper 同dj 點都唔藍
不用分那麼細

佢地發聲 作首歌 po一po好嬲好嬲就救到d人唔洗被自殺？

其實點解d人咁短視只係睇到發唔發聲？成個政府不斷打壓緊香港文化 等香港經濟一冧就乜都冇 你地唔支持本土音樂之餘 仲要因爲達唔到你地黃嘅定義而不斷批鬥 冇撚野呀？咁批鬥法真係光復到香港？本土呢兩個字點解？優先批鬥香港人？

有無相？
真心想求證

人地出左聲就光復左香港咩
大家罷工果時有無番工呀
迫人發聲同打爛人地飯碗有咩分別

東江水KOL 笑而不語，飲多兩啖

當咗佢係大陸band 好耐

啲東江屎水好甜

上年7月1 po 過 story
遊行就實有
但真係出聲就真係無

一齊唱 ~

好似主音ig 6、7月有po嘢

推
Tonick 出新歌都無乜人聽

係咁撚樣架啦d人屌極唔化
自己咪又係唔敢係公司講政治驚俾人炒
但就要人地面對講完政治後俾人炒俾人斷米路既風險
班連登仔靠父母養或者淨係養自己都未敢真人發聲
就要人地養住成家面對呢個風險
到人地真係無收入又唔係養得起人
肯表固然令人尊敬，但暗示下唔表呀都唔洗追住黎咬下話？ 要咬唔咬真賣港果堆？譚伯本bno呢？揚明間鋪執撚左未？
又要用「文化人藝術人」係度道德綁架
對成件事一d幫助都忙

好心啦，屌知唔出聲果d，你自己無頭無臉都唔肯係職場大大聲表態啦

其實pop仲有隊yellow
佢地首一個都不能少聽到喊左好多次

都一年啦 都唔明點解RB KOLOR fans成日拎DJ發聲唔夠多黎屌 鬥黃做乜撚
本地樂壇理應係百花齊放 唔係單單打打
大把黃絲 幫大集團 藍絲老闆打工 放工就捐錢 遊行
又敢唔敢紋光復香港喺額頭翻寫字樓？

要鬥既就鬥紅 鬥藍

卡拿 腎仔 RB 真係清泉

pull

14年既事 當年和理非仲同勇武割蓆
要唔要bin翻屍

好似好似 柒達都好似黃

仲要人地唔表唔做護旗手，分分鐘出黎遊行都算係手足，
屌你仲好意思手足前手足後？擺到明想斷人衣食你有咩資格叫人手足？

肥媽衣食你斷左未？tvb呢？倫伯呢？荷蘭叻呢？你老味槍口都未對準，日撚日做埋d傷害手足既行為。手足俾狗打到殘費，但見到揚明狗慘到做過街老鼠都叫有一聲安慰，而唔係睇你班所謂手足係度夾硬搵人批鬥，仲分分鐘批中自己友。

你問心啦，你自己都未敢得罪你老細表態啦柒頭

拉

濕鳩Moment同林狗張大合照夠鞭一世屍

心照啦又無盡又夢想
香港人精神頂梁柱
最緊急關頭聲都唔聲？
睇下d indie band隊隊都發聲呀屌你老母

唔明點解d人成日屌sunny

Yellow好黃
好多歌都好高質

又鬥黃 你居心何在啊

Sad Jay 都係，可惜少人識

有次有人播無盡
之後俾人喝話唔好播supper
真係有d心酸

其實19好似616有po ig story去遊行

我地一齊舉起呢個手勢!!!

咁大把band有出聲
無理由要播隊無出聲嘅

聽聞19好似仲有個成員老豆做狗

咁你咪繼續鬧囉 鬧完d indie band會多人識架啦先唔講supper令人聽多左band sound又提攜後輩 又叫fans聽多d唔同風格嘅歌 多d發掘其他band
你咪繼續批鬥囉 助長政府打壓本土文化 最黃係你啦

我係rb fans 唔係打手，人人要求唔同，曾經係sm fans嘅我可能唔應該對佢哋有期望，到頭嚟自己失望！我只係講事實，你接受到咪繼續支持

踏上搵林鄭旅途

依家香港人連上網匿名講句嘢都驚到要搵vpn用，你覺得佢哋可以點公開出聲
有得上鏡係公眾人物就威啲？

作完之後仲會俾連登仔批鬥佢哋博出位食人血饅頭
作完首歌發完聲得罪老闆搵唔到食又要俾連登仔批鬥，就算撐你地都寧願出少句聲啦

鬥走曬本地藝人然後出post感嘆香港無曬藝人/點解要上去搵食/其實阿邊個邊個都唔係咁差
呢啲係舊登延續落嚟嘅傳統嚟架啦

RubberBand睜開眼，每次聽都會起雞皮

又逼人表態

黃偉文喺《銀河修理員》嘅message大家都明，但記得Dear精接受訪問時避開晒黃偉文嘅用意唔提

「嗱我就中立嘅」

批完張敬軒 Kay 又批dj sm
仲要呢堆人全部都有去遊行/以前發過聲

好心去狙擊d藍絲好過啦
表一表態 除左自己 成間公司上下團隊受影響 唔係咁易架 你養佢地咩

呢個真係唔知 有冇人有cap低
如果係真 真係屌錯

咁佢有權唔出聲 我地都有權屌佢姐

樓上嗰啲垃圾次次冇留意就話人冇發聲
又要攞2014既嘢黎講
高登仔夠話我係中國人啦

唔好迫人表態
唔該追擊藍絲先

有權呀 你有權鬧晒全世界架 問題係人地真係有遊行 仲嫌人地唔夠黃 要迫人地發聲 咁真係對成個音樂產業好咩？點解唔可以賺藍絲錢課金係黃圈？賺大陸錢之後課金撐本土有咩問題？係要人發聲黎做乜？發左聲就少一個人被自殺？佢地發左聲中共會驚驚？

屋企人做狗 屌有咩問題
佢又唔撚係手足 屌咪屌囉
黑警死全家呀
張繼聰細佬係狗你哋咪又係咁屌雙重標準

新歌搵埋啱channel拍片
仲要有莊正

樓豬真係幼稚

冇cap 但真
不過又如何
真係失望 咁大件事都唔發聲

中立？ 唔撐我就批鬥你 屌得你仲甘
總結；黃絲=一言堂

Kolor屌打佢地啦

band仔有d反叛先係band
乖仔聽指令不如去做童軍？
做band仔狗咁樣去刷鞋不如去死
講句野都唔敢果d唔好講夾band啦

屌你啦，又唔見你對住你老闆發聲？
藍絲又唔搞，批鬥批撚埋自己手足？手足係咁架咩？手足係斷人衣食架咩？人地分分鐘教好自己對仔女點解會有遊行唔洗被洗腦，你呢？你又做過d乜撚？手足唔識互相尊重同體諒？唔識心照不宣？得你驚俾老闆炒？人地唔驚？

Pin啦樓主 柒咗就認
有follow開就知四個都keep住有出聲

拉
追擊藍紅底更有用

首「鬼滅」真係聽親都眼濕濕

其實Mr.雨革嘅時候就已經有出聲 佢地ig d post仲喺度

樂隊Dear Jane: 「原來香港做樂隊要講政治架喎(狂笑)」

#125 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
睇清楚啦郁啲就屌淨係識內鬥鬥黃

樂隊Dear Jane: 「原來香港做樂隊要講政治架喎(狂笑)」

#125 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢排loop緊

屋企人係藍屍
同埋屋企人係做黑警
係兩回事
我唔會祝藍屍死全家先
因為我都有Fd 好黃 但老豆藍到爆

但真心識退仔狗仔女唔會表態
都係個句 黑警死全家
除非同黑警割席

仲有首「不停站」

樓主扮睇唔到？果然人如其名

連衛兵批鬥是不用理由的

唔係敢唔敢 係大公司多數唔比 你想 經理人都叫你唔好， 老細 都唔撚會比 用下豬腦諗下都知啦 on9 個班

最忘本數都未到佢哋啦

譚詠麟，鍾鎮濤，楊千嬅呢三隻賤種

咁我覺得梁家輝仲衰過楊千嬅

以為講緊歌手 呢條仆街又係賤種黎

五十步笑百步啦
總有好多港豬會支持香港班濕鳩偽人

鬧supper moment嗰班人點睇

咁你講左啲咩野？我真係想知我有follow佢地ig見成個7月咩都冇講過就unfollow左，721都唔撚上水，係咪7月之後有講？

dear jane出第一隻碟玩pop punk、pop rock，呢隻係咁多隻入面最好，比較多正面題材，有講香港打工仔心聲，有講香港一啲社會問題，例如自殺問題。

不過當時唔係太多人接受到以pop punk行先嘅樂風。

睇正負評就知連登班傻閪幾撚冇腦 講幾句就跟晒風

中立係死罪

呢首都有loop

正視聽

但似乎得Alan同Mj仲係黃
我見Ronny之前仲喺劉美君啲藍屍post度留言話認同之類

你係咪選擇性失明 樓上已經有人po左佢地71 72都有講野 721我都見到有story 係你扮盲定你太撚on9畀人block左

下 屌14年嗰陣仲估alan係藍 點知Ronny先係

兩首新歌搵黃channel無人講
一味鬥黃 睇ig就知人地係港豬
好心班rb kolor fans唔好成日拎光環周圍開炮屌人唔夠黃 人地主音都無出過聲屌DJ SM

成日話自己鍾意嗰隊band好黃 之後睇其他band唔順眼 而家香港本地樂壇係需要團結 唔好再分化自己人 覺得DJ SM唔夠黃咪唔好聽

At least 好多人都有聽銀河修理員 多左人關注本地樂壇仲想點

起碼呀tom未 佢同佢個老婆完全平行時空

老豆老母係做狗咁又點 成年人係有獨立思考
無人可以代表你或我心目中既唸法

原來投票就係黃如果張相係譚詠麟post呢

2012未識政治已經鍾意kolor
音樂上已經好過樓主個兩隊
講埋政治更加唔使講

一開始又話黑警死全家，依家又雙重標準
唔怪得知唔靈啦

但上面條link，sunny ig 有po過上街

agger 無得駁

與其批鬥 不如落足力支持應該要支持既人啦
kolor有實力有性格 仲要勇敢表態 講黃真係冇邊個band夠佢哋黎
14年旺角凌晨都會見到Sammy自己一個落黎靜靜雞坐一邊支持我地
但佢哋冇公司冇pr冇marketing 啲歌成日都冇人聽

推

exactly

咁你咪繼續支持呢啲香港精神囉

咪就係幫啲懦夫洗白

連登仔邊有屌牙kay，成班話兩夫婦深黃，係個叔仔為世所迫要做狗濫暴輪姦手足大家原諒下

譚詠麟夠提攜後輩又唱唔同風格既歌，佢一定好深黃

其實第四張係chanel朵花黎
咁都算表態？

人地出歌又唔撚支持下 淨係係到屌屌屌

痴線依家吹鞭藝人風
真藍偽人你唔去鞭、選擇性失明嘅偽人你唔去鞭
係都要鞭啲隱晦表過態嘅
屌你老母
就當你條界線係藝人一定要用影響力去表態
咁你咪去捧啲表到盡嘅囉
唔使踩啲冇表到咁白嘅
人哋未至於仆街囉

睇埋佢616第二個post啦撚樣

有第二個post就唔撚好貼呢張相話人表態啦

天地會

真 無記錯應該係616

屌死撚開啦 posts張濕鳩野就當支持左

玩得band一定係直接屌
廿幾年前長城都係

岩啊，美國一日未出兵打中國都唔係幫緊香港人

講得好

肥媽都係

上面有post 自己唔識睇？

竟然有人幫d 迎合娛樂圈歪風既band仔洗白
真係一日未死都有新鮮事

Tonick都係良心

見到上面啲comment諗起達狗，連登仔又成功雙重標準

你咁鍾意斷人衣食 係咪你養埋人地先？

真野唔好講出黎

supper又要出黎行
又要上大陸搵人仔

就好似你個fd日撚日po ig story屌柒社會但自己又走去食m記一樣
你覺得咁都唔屌得既咪唔屌囉

重有聖誕必聽。last / this Christmas

香港個環境太撚差啦
Kolor 獨立先可以咁敢言
算啦，其他啲pop band我都無興趣

Ronny絕對唔係藍 但係阻膠到極致夠喇夠喇唔好打嗰type

其實唔係無出過聲

Ronny唔係藍 但係係典型怕畫面唔靚嗰啲阻膠

你點知嘅？

有佢facebook 佢嗰陣都成日屌港共
但71爆立法會嗰陣佢就喺度問點解要爆玻璃唔好用暴力嗰啲

講得好啱
根本而家本土音樂最緊要團結

呢個時候仲玩批鬥，對件事又無幫助，係咪別有用心

黃絲做善事，藍絲又做善事，所以黃絲=藍絲? 🤡
邏輯💯分

佢啲隊友唔係同佢割咗蓆咩?
而家Killersoap呢隊嘢仲存唔存在? 定只係得返東江水歌手陳樂基?

濕爬有人老豆做狗
駁通天地線，香港示威，佢就上大陸唱歌

咁你咪繼續由得班懦夫 繼續做中國主導 做埋香港人精神支柱囉

出首歌屌埋你地都未屌政權呀

割席都要死全家嫁

唱片公司打手食屎啦 意圖降低乜野標準？
死左咁多人唔出聲好正常呀？

得你地要搵食 d indie band, d要坐監既歌手就唔使搵食呀？

繼續比負評啦打手 你搵到錢就唔發聲
公務員都識以公務員身份集會啦
公務員無錢搵呀？

平時就夢想 做自己
死左咁多香港人就睇住其他indie band比媒體封殺 自己就享受噤聲紅利呀？

Pop狗你仲想點

喺呢到見到有班人，一見到藝人唔表態支持手足就扣人地帽子，話人地藍絲/屌9人，咁同大陸班紅衞兵/中共有咩分別？學足哂大陸政府的思維咁，非黑即白，製造敵我矛盾，好似迫班學者 商人表態支持政府，如果唔係就扣你帽子話你支持黑暴，乜呢啲就係香港人嚮往的自由咩？
仲有人話叫人投下票就質疑人地係咪黃，真係得啖笑，你見比比鳥呼籲市民登記做選民都比班大陸紅衛兵圍剿啦。果然喺到講就天下無敵

搖滾呀大佬

最rock都唔洗出聲 咁全部人靜得啦

Rock唔淨止係對政治表態架嘛，你要明白香港的政治氣候係唔同外國，依家出句聲都好容易招惹一整個政權打壓更何況佢地又唔係冇發聲，只係喺ig/歌裏面表達得隱晦啲啫，唔係個個都好似黃耀明 HOCC 杜生咁勇架

得啦 全部一齊唔好發聲

嗰陣比比鳥剩係講句登記做選民都俾班喪屍攻擊到頂唔順要跪低，跪完之後連登仔集體失憶起勢圍剿到依家
到頭來出完聲冇人撐仲搞到咁

唔係唔出聲，而係大家發聲方式/程度都唔到，當係兄弟爬山 各自努力囉。係咪要人地發聲去到比政權打壓先安落？

唔夠黃/唔奶共又比人鬧，鬧鬧下都轉藍啦。橫掂都係比人diu,奶共仲可以賺大錢

一齊相同程度咪得囉一齊避免付出代價啦

推撚到佢地老母仆街
永不翻生

咁咪出句聲囉屌你老母
咁撚多單警暴當無, 扮睇唔到咩

用青春熱血做包裝, 代表年輕人聲音
然後呢啲時候就扮睇唔到?
咁觀眾咪一樣唔聽你啲歌囉咁
好公平

而家d打手係要求緊觀眾 唔好like出聲果d
對唔出聲果d熱情依舊
即係我唔出件貨畀你 你都要照比like

佢地意思係唔好鬥黃, 比啲生路人
我就覺得對自己偶像要求應該更高
應該更加失望至係

年輕人嘅偶像出半句聲.
作用比起全個連登一齊出聲更大

對supper moment 好撚失望正常
愛之深 恨之切
熱血青春夢想, 我屌你老母

支持supper

濕爬作品就支持運動
啲歌詞同MV

個人就唔知啦
搵到紅水幾好
肯洗係香港人身上就得

要幫柏豪BB平反，佢叫我地香港人善用手入面果一票

撚有人咁講 你條分化撚咪鬼再鳩噏
黃嘅 大大力支持
藍嘅 大大力杯葛
冇出聲嘅 唔需要提佢哋個名

啲人話supper上支那開show有問題

但明明kolor都上過支那開show

supper明明唔藍都畀班on9 屈到藍

香港人 smart play性格其實好勁

係呀, 咁撚樣都可以死兜話返人地
想人比條生路咪老實直接講

不話呢到啲人好撚善忘
過一排淡忘咗就會扮無事

失望可以理解
批鬥就無謂啦
你唔知人地有咩難處
佢哋暗地裏做過咩你又唔知
將啲時間精神放喺啲擺明係藍嘅
同埋cctvb呢啲奶共狗好過啦
有時我覺得連登都儍儍地
Cctvb呢啲垃圾就睇少陣都唔得
啲冇乜傷害性嘅就屌足成年

其實好似社會縮影咁，點都會有人係呢場運動唔夠落力
冇去罷工，冇出嚟行，冇打國際線
但呢個時候真係鬥黃都冇用，有啲嘢自己見到心照咪得
人點都係自私，我都好明啲人點解要屌佢哋唔出聲
我以前都係佢哋fans，好撚唔明點解發聲都發到咁
不過始終每個人都有包袱，有啲成員又有家庭之類
有啲難隱我哋未必明白
鍾意聽嘅咪照聽，只可以怪係香港玩band同係外國好唔同，政治氣候都唔一樣
不過講少啲夢想同革命就真嘅
要怪就怪每人嘅決擇同取捨啦

咁唔好話黑警高官夠有家庭有包袱，個個都話心照就得啦

所以我咪話鍾意咪照聽，反正真正聽開indie band嘅一定唔會再支持佢哋，一樣睇唔起19，剩低支持嘅咪又係聽開mk pop rock嗰啲人
我意思嘅心照係自己如果有留意開indie嘅應該知邊隊係深黃，自己知同支持就算
上年七月個陣都好多屌19，不過啲fans都係護主狗
講多都口臭，根本改變唔到上面班人睇法，
轉個講法，同改變啲人聽多啲本地indie一樣

唱夢想唱希望果堆 原來又有包袱又唔方便出聲
早講啦咁我堆初唔使買碟啦

因為呢單野我唔會再好似以前咁支持本地band
rapper仲敢出聲，d band?

刀仔都奶緊啦
indie band就聽
上撚咗大台就忘本啦

個程度都唔同，你拉埋一齊講

話時話rubber band都幾敢言 人地年紀大咁多就無包袱 點解supper仲後生就有既呢

係呀而家我程度都唔同 你抗爭飽佢

佢地啲歌好路人
冇邊首記得

可能關獨立咗事，kolor嗰啲都一樣夠膽屌
大家都係自己接show自己搞
人哋紅線音樂仲要養員工好撚多包袱

新風氣係咪鬥唔黃？
而家我叫你代我抗爭飽佢
我都有包袱 我都有難言之隱
死咁多人我都要諗自己飯碗架 同你班打手一樣
不過依然我都係一個好有夢想同正能量追夢既人
香港民主前途一片光明 哈哈 快d比正評我啦

My little airport 世界第一
今夜雪糕
K同學 吳小姐 失業抗爭歌 牛頭角青年

你繼續潑婦罵街咁啦 有事實証明佢地有遊行又唔睇
你管理好你自己嘅期望落差得唔得
咁你辭左職全力抗爭未姐？捐晒錢去612未？

agger，要鬥就鬥藍。
大家嘅出發點都差唔多，都係對政權不滿，對社會不公覺得憤怒。不過大家都執著係細微細眼嘅野（個人認為）而互相攻擊，對推動整件事作用不大，而班藍絲就喺我地背後陰陰嘴笑。
在現今香港，求同存異的確非常困難

銀河修理員 明唔明

Supper出咗新歌都唔想撳入去
好撚失望 之前仲有首歌講高鐵
點知大是大非唔撚出聲
以後都唔撚聽 本土wo 繼續去大陸開show啦dllm

258km/h 係佢地搭緊高鐵 睇到出面 講緊城市同郊區對比 都唔係sell 高鐵
大把indie音樂人有去大陸出show
想問賺藍絲錢有咩問題？
佢地有鬧過黃絲咩？點解人地有去遊行都要鬧到仲誇張過藍絲

無話佢sell高鐵
係話佢係未出事之前有好多歌都關民生 夢想事
都係因為呢樣係佢賣點 先咁人講

蒙住眼球不需作推敲 萬物 被霧 埋住 眾生 倒數 償還地殼與天 城內每樣都張貼標籤 狂傲 迷信 痊癒 還原

點知出咗事啦 係邊個蒙住眼球？
香港人眼球都無埋 有出過聲？

係呀賺藍絲錢係無問題
但無骨氣 跪住賺 咪會俾人講lo

得啦 我追緊夢啦 踏上這無盡~~旅途

我淨係知有d band sell夢想 點知home town出事就失蹤
據我所知 香港band 外國band好多都對政治大大聲
唔係一般藝人表唔表態咁簡單
supper夾緊band架 係搖滾樂隊黎架 前線巴用條命搏殺緊

火呢

咁多隊BAND我係最愛RubberBand
KOLOR就某幾首,
近期會聽埋野佬

我理解係 做咗護旗手先算跪

如果有遊行又有暗示，最多都係講得唔夠大聲，但話佢哋跪，就有啲over咗

DJ 還好
濕鳩 moment 就
人地仲要去中國巡唱㗎